要香港人武裝起義基本上冇可能，但從生活層面應該要不斷針對支那人，製造社會不和

會員老衲-=狗

你呢句去佢啲膠post講啦
呢個post認真

👍🏾

子非老衲，安知衲dee認真？

睇得佢post多就明

以本土為依歸，以香港人的利益作出批判性判斷

hoball

推

衲弟幾時多咗「-」係後面。